關於兼職一事想問大家

本身返呢份工係以替工形式嘅
冇合約嘅😪
由1月17號開始返
去到1月尾
公司同科文講話3月嘅替工每人最多返9日
咁之後到2月中
公司又改 淨係講一個替工
但就冇正式同我講呢件事
去到出3月更表 即係2月尾時候
見到我係3月完全冇更可以返
亦冇同我講過要炒我
但就踢咗我出公司群組
我想問下各位
有冇人知可以點處理？
我係可以以開工不足告間公司定點？

兼職姐 冇左咪揾過份

其實真係冇所謂
但人人都係咁諗
咪比呢啲公司繼續蝦其他人

有得用「開工不足」咁告嘅咩，岀齊糧冇拖你咪算囉
搵下一份

你過唔過418先
你又冇約

你都識講無合約
又無簽過每月最低工時
邊撚度有開工不足

出得黎做野比人恰比人就預左
睇你想唔想玩野
不過都係建議拎綜援
拎左就以後唔駛比人玩
做返個人唔好做狗

[綜援師]講多無謂,如果對生活唔滿意,真係唔好撚做

睇個樣就應該係炒左你
兼職基本上話炒就炒
但又唔同你講聲又係仆街左d

不過如果你符合418條件既話就算無簽合約
都可以追返佢7日人工